鳩up係咪會傳染

我屬於鳩up派 成日同身邊嘅人鳩up 諗到乜嘢on9嘢就會講出嚟 對住乜嘢人都鳩up到(當然會睇場合)

而我女朋友 就係好怕生 講嘢好正路 讀書好叻 又靚女斯文嗰啲

同我一齊咗一年幾 而家成日鳩up 搞埋啲爛gag 食字嗰啲

到底係好事定壞事。。。

你真係鳩up 得好勁，你邊有女朋友

真係有

謝閱

咁咪同條女互相尻UP囉

你一鳩up,身邊既男士既鳩都會跟住一齊up,所以唔好隨便鳩up

經常性

我係巴 身邊冇gay fd 所以應該會鳩down